【I/A】LYN : The Lightbringer (1) - 天堂2 美術總監打造 服已開

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

IOS：

Android：

有無日配呀

會唔會太快

啲BGM正撚到

APK Pure

初次下載緊 好好聽

隻game好似成3GB

我廢網都好快dl完

七日總共送600石 + Ervette Summon Ticket

廿八日送4-5星英卷

活動到2月21日

Lm跟進

我又試

個登入畫面好純白 c服

湯巴真係咁中意auto肝game既

1-5開抽抽，送單一抽，十連+1 1000石

中教學女，唔知係固定定點，有巴打開到話聲我知

出極都係Auto肝驚有乜計啫

養肝好呀

king's raid黎既

仲有一次免費抽，屌

感人機率

ios要咩國家 日韓美都試晒..

望到左面唔同顏色既grade就驚

0.20%

A5和牛0.03

哇屌 雙飛

嘩屌正呀

邊到有得收1000石

邊度有話有1000石收

又有新驚
不過冇ios ac

留名

首抽有冇巴打唔係紫四星

唔知仲用唔用到，試試

應該好快有0.002出嚟

試下用原5小強可以推到邊先

用模擬器入game係咁error

用緊邊個模擬器唔得

你用咩模擬器
MOMO無事

雷電

我3.48版玩到

我3.46 更新完再試下

比較想知玩到邊有10連

1-5開抽抽，送單一抽，十連+1 1000石
sorry眼殘

湯巴 同時間 玩幾多隻game?

依個問題

手遊救星黎

引制login ,屌你老母唔比人刷首抽

得一抽 就唔洗刷啦

依間廠係咁,之前隻OVERHIT都係

唔太熟

畫面真係100分

高級版KR 畫面好能堅湯巴勁

好似得菲律賓,澳洲,馬來西亞app store先有

泡菜都無先好野

佢搵d少玩家既國家 試水溫

一個鐘後又免費一抽

不過用模擬器玩好卡

嘩屌

呢隻仲好玩過艾倫

可以換走隻魔法狗

真係兩種水平

king's raid唔肝都好玩架

fking totally sure

你只要當KR=換SKIN遊戲一樣好好玩

呢隻驚有得繼承資料就好 遲d開放亞洲地區 做老屎忽

咁快諗定

但係好lag

xs唔lag

認真 咁多隻呢類型肝game 呢隻好似算係最好
但Nexon............

有得dele ac

但要等7日

LOLOLOLOL

有冇人覺我佢抽野畫面好撚正

GAY

見到佢慢慢變張銀卡出黎就想打柒佢

免抽中多隻紫,但係頻道見到人中6星紅英

抽左隻銀色5星，銀色係咪最廢？

我個名

被選中的人

依句真

我都見到 6* Loki

LM

美國app store 搵唔到

第7章送4星紫女盾
咁既話我地自己抽輸出好了

刷多個帳，即刻DEL咗

lol gay man

有冇樣睇睇?

ios 要點玩

菲律賓,澳洲,馬來西亞

無得刷既

你自己咁去第7關有嫁啦

隻game開咗幾耐到

2日，24號開

湯巴推到邊

我彈驚多過食飯搞緊Setting

我雷電成日卡死

夜神同雷電都試過，都係唔得

佢課金果到好似幾抵?

低啲效能會好少少

雷電3.48連個更新都down唔到,彈game彈到2046

係 垃圾黎 賣得

剩係可以用google同facebook login? 邊有咁多account刷

我隻做素材食左

10mins email ->無限fb ac

咁快諗課 刷完啦咩

目標係咩,0.20%?

我印象唔得嫁,fb 咁樣幾日後會ban 你,用手機搞gmail 好d
fb 好多人因為咁樣刷無左帳

順手講我隻4星角,係咁放羅白 ,仲會識暈人
所以都唔打算刷了,佢又有得升星 ,故事又會送補/坦/弓

中左佢
唔刷啦由佢 依隻幾型

中左隻綠五星 開唔開好

iOS 有無app store account share?

同求 想玩

屌同KR有咩唔同

仲未有巴打報告10抽中咩?

留名等其他服開先刷
前幾日個隻真心唔掂

啲女唔同

你睇佢技係咪齊
我中咗隻白5星得1招技

仆街中左隻紫色野蠻人坦

我中7日送嗰隻槍女添

點樣重刷 就咁DEL左佢?

要用韓國app store ?

澳洲
馬來西亞
菲律賓

........

無得課既遊戲

抽中4星金色單眼佬
反派都有得抽

金已屈

呢隻驚我都係pass 冇得刷首抽

KR都無

同埋我電腦太廢 玩呢隻lag到傻

我彈驚Hand機到傻
仲要照扣體

同你情況一樣

拎左部垃圾小米玩 都冇彈

冇得刷首抽?

雷電3.48 我較低啲效能之後就冇事了

你要刷都得嘅，教學一抽、每日免費一抽、100石一抽，總共三抽

都係唔掂，更新咗3.48搞到我kr都成日彈on99

3.48全低一樣彈睇黎隻game玩唔到

睇黎又一隻胎死腹中

10個ac都抽唔到紫 睇怕同隻驚冇緣

機率低到痴線

玩湯巴介紹個隻soul ark

個介面太亂

依隻太食電 d制禁落去反應好似有d慢

push

有冇公廁ac 借來download.....

有無網址？

有無公會？

2個4星紫滿lv 合埋變白5星 我屌你？

Omg

求網址

出現了

點解無咩人玩
玩落覺得唔錯，無得課金反而要諗下點用手上既英過關

[size=2]btw 中左兩隻金英[/size=2]

啲十抽抽極都係廢物

睇黎都係靠合

暫時推到9-1 easy 卡關

巴打衝得咁快
我仲玩緊合hero

Normal 3

幾好玩
有冇人講解下合hero
同埋點樣升人最快 冇lv 關。。。。

你咩組合 點解我仲卡緊關

紅弓 金補 男主 送果隻紫騎 仲有隻紫色法師既龍
多D手控用下聖獸就過到
BTW有無人打龍?

暫時組合 ， 可能我全程用full auto 所以卡關
Btw有人巴打知點樣可以課到金

我隻補同你一樣 我過果時CP仲低過你

D 5星係課返黎?

全部用4星升上去既

我見好多人抽中 dllm
但我未中過

最多中過兩隻4星 金 ， 每次都單抽
岩岩送石抽到隻4星槍手，玩夠7日會送果隻
都幾好用 ，而家刷緊活動關換野

係咪得我地幾個玩

又真係幾似KR

唉 抽左2 隻5 星
但都係普通料 冇金色。。。

其實大部份紫英都幾好打

一開驚load一陣就黑mon

無事喎 你用咩電話

雷電模擬器
開個ios ac用ipad玩先

我用手機玩 MUMU都有用 但搵唔到最新APK檔更新唔到。 同埋用模擬器DL更新檔好慢

開左個馬來西亞ac終於搵到隻驚

我係澳洲ac DL ，但都好似諗唔到點樣課金

上網買澳洲itunes卡

用ios唔洗綁定係咪姐係可以刷ac

好似要係咁開GOOGLE EMAIL 先得

有無人打龍

你打緊咩LEVEL

最難果個

未試過加好友打龍喎 唔知得唔得

排位都幾難打下

睇運 而家好似2千

你地D裝升成點 ，無裝打怪無力

新玩

得隻4星金聖騎 啲3星好似死得好快

唔知點做好

好多野做架 頭幾章拎全你星好易
升住你星用住先 ，到拎到但星紫騎就換佢放頭
都係睇你手上有咩寵先知
每日任都要做

用緊佢升果啲紫4星渣

做晒喇 好似冇咩人打龍 宜家都係推下圖 打下活動換嘢

個陣好癈

十抽無保低 要有心理準備
但我單抽多 因為因唔到手去到1000

PVP要等好耐

有無人打龍呀

點樣一齊打

湯丸巴究竟玩緊幾多隻GAME

試下同一時間入場

加左好友先 好似唔見有選項

我爆左好友 刪人果度都刪爆左 要聽日先加到

我都係 每日最多刪兩個 屌

唔知升邊隻坦好。。。
雪月巴打而家你係咩陣

試玩幾日

對戰對同一個人6次，笑死

其實都有人玩 係香港同台灣無咩宣傳

大概咁樣

你同我差唔多陣 你仲高戰過我

窮到無錢

你果隊豪華咁多

唔鬼玩啦d機率低到

其實之後抽唔番同一樣 係升唔到上＋ 1 ～ ＋6
我又唔覺金英真係勁好多
反而有D紫英技都唔錯

屌你老尾 淨係紅色個隻夠我j 啦
想問紫色條龍點有

屌 我都抽唔到
其實真係睇組合 ，我有5星奶媽我都升緊另一隻彈琴既
4星奶，用黎隻幫坦加盾
最嬲升左兩隻在星滿LV轉6星出左隻白色英 ，其實合英果個功能好似廢廢地 dllm

新手LM

好想要多隻紅色

而家變成咁

連條龍都冇人打，

公平咩

隻紫彈琴女幾好用 其實金都落唔哂team

岩岩又中多左金戰士 好型但好似無位落佢

推一推

新手 lm 有排都十抽唔到
卡關過唔到 你地有無升 skill?

我都係單抽， 睇運抽到咩就用咩，紫英都幾好用
skill有用既就升下，一星怪我通常直接拆做技能點，食一星怪升人好快無錢

5抽 一紫都唔比我

屌 我都試過

所以之後都係單抽算

單抽中金係咁既色

賣400hkd 番tg 只係想回番課金d錢 月卡半月卡都仲有

慢慢玩啦 咁快棄

轉左玩史7 價可以再傾 求其放左佢

想問隻game有冇首抽？

點解㩒極個camera都冇反應

我反而棄左史7玩呢隻喎
史7個營運

我都係放棄左史7玩依隻

無ac dl玩撚

開多個id唔係好難姐

Google 下都有教點開

巴打
200賣唔賣?

deal

巴打check tg pls

大家玩到咩進度 分享下

新屎坑

放ac + 1

兩金色加930石 自己出價

你個號賣唔賣？

其實好睇打既時間 我打到上rank 1
都會比人推番落黎

玩玩下又維修

無咩巴打玩 入人地公會好過啦

係呀 方便好多

打裝果度推琴最尾果章過唔到
坦力同奶媽都未搞掂

有無巴打賣紅卡？

其實market點樣賣英 ？？？
佢話我d 英未sealed ...
但我搵唔到點sealed英

要用藍石抽既英同裝先可以賣

佢課金禮包無紅鑽
姐係要直接課藍鑽先可以買賣英

佢課金禮包無藍鑽
姐係要直接課藍鑽先可以買賣英

其實我係想買紅卡帳號

上面有巴打放比人買左

抽極都係得紫又真係好冇引

紫都勁既 BTW 有台灣LINE 群 入唔入？

已經冇人討論

我入line group傾算

湯巴仲有玩？

繁中玩得過

仲維護緊？

重新開PO會唔會好D